[
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-福建历史方向考生",
        "question": "您好！福建历史考生省排名2.4万左右，报考贵校的法学、国际经济与贸易有希望吗？谢谢！",
        "answer": "你好，这几年我校在福建的历史类录取分大概比省控线高20分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-录取",
        "question": "河南考生428分位次273476能否被该高校的应用化学，机械制造及其自动化，电气工程及其自动化，环境工程中的一个专业录取",
        "answer": "你好，参考前2年数据，希望较大，但建议要靠前填报，专业填满并服从"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-江西美术生",
        "question": "你好！江西美术综排9085，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校去年江西艺术录取最低综合分：512.659，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-河南理科生",
        "question": "河南408位次308792能上贵校不？贵校今年扩招吗？",
        "answer": "你好，建议我校在河南招生有增加，建议靠前冲报。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-录取",
        "question": "您好，我是福建历史组美术生，综合分475分，综合分排名5470，有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，建议靠前填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-宁波大学科学技术学院。福建",
        "question": "您好老师，福建物生政489，排名81998，有机会录取吗",
        "answer": "你好，希望比较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-河南理科",
        "question": "您好，河南理科450分，有希望被贵校的电气专业录取吗",
        "answer": "你好，希望大的，但建议专业要填满并服从"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-江西美术生",
        "question": "老师，综合分478.84，排名9399，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "你好，建议靠前冲报，并有梯度的填好其他学校志愿"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-咨询录取",
        "question": "老师好。福建文科美术生，综合分472.5，省排名5713，想报贵校有希望录取吗？？？",
        "answer": "你好，建议靠前填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-能否录取",
        "question": "河南理科男430分，能否被贵校录取？",
        "answer": "你好，希望比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科463 位次66389 录取机会大吗 汉语言文学专业能录取吗",
        "answer": "你好，希望有的，建议专业要填报，并服从"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-投档比",
        "question": "该校对于福建的投档比是多少",
        "answer": "你好！1；1的"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-新疆理科36615位次，请问能有录取软件工程或计算机相关专业",
        "question": "新疆理科36615位次，请问能有录取软件工程或计算机相关专业",
        "answer": "你好，建议新疆考生上线就可以大胆填报我校，专业要都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-录取",
        "question": "浙江省美术生，综合分521，b-11452，文化400，文化位次5-247793，联考美术分257，可以录取你们的学校产品设计或视觉传达吗",
        "answer": "你好，只能最前面冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学科学技术学院",
        "title": "宁波大学科学技术学院-专业",
        "question": "河南省理科综合分432能否报考贵校计算机一类专业",
        "answer": "你好，可以靠前填报，专业按个人意愿填满并服从"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "浙江生政地530位次134255可以被贵校录取吗？有哪些专业可以报呢？",
        "answer": "文科类专业可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-浙江理工大学科技与艺术学院。",
        "question": "江苏考生理地生481分可以报考该校吗？几率大概多少？",
        "answer": "可以报考试试看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "可以试试看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-浙江文科 529位次136034可以报考贵校服装与设计吗",
        "question": "政史地，想报考服装与设计专业，报考成功的几率大吗？",
        "answer": "美术生才能报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取和专业",
        "question": "浙江537政史生有机会报考贵校吗？请问贵校的投档比是多少？可以进行跨大类转专业嘛？如从管理类到文学类。是否可以修双学位？谢谢解答。",
        "answer": "欢迎拨打电话0575-82001777咨询"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "每年情况不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "浙江14万四文科有机会吗，有什么推荐的",
        "answer": "冲一冲吧，文科或者语言类专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-2024理科",
        "question": "理科男412上这个学校有可能吗不挑专业 老师",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "浙江物史地507能报考贵校的工程管理专业吗，是稳还是冲？",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-因眼近视，按体检要求，不宜读电子信息科学类专业，报了会退档吗",
        "question": "根据《普通高等学校招生体检工作指导意见》，任何一眼矫正到4.8镜片度数大于800度的，不宜读电子信息科学类专业，目前刚达到这个度数，如果报了贵校的电子信息工程专业提档后，会被退档吗",
        "answer": "要看录取实际情况"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-浙江美术生528报数媒或视传会被调剂到别的专业吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "浙江投档没有调剂"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-国际经济与贸易",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，报考贵校该专业稳吗，贵校转专业政策如何",
        "answer": "有希望可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-江苏艺术男生",
        "question": "文化课456，美术180，排名15550，可报名吗",
        "answer": "欢迎咨询0575-82001777"
    },
    {
        "schoolName": "浙江理工大学科技与艺术学院",
        "title": "浙江理工大学科技与艺术学院-录取",
        "question": "浙江政地生544分，报考会计专业稳吗？转专业有什么要求吗？会计专业有没有单科限制？",
        "answer": "欢迎拨打0575-82001777咨询"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽346，排名280854，服从调剂有机会进入贵校吗？贵校可以转专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "考生你好！这个分数还是有机会填报我校的，服从调剂有的话需要勾选下。录取到我校以后，可以申请转专业，根据学校转专业规定执行，具体可咨询0577-85108000。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科282能被录取吗 23年录取分数线和位次在河南多少",
        "answer": "考生你好！河南2023年理科录取分数362，你今年的分数有点差距，填报志愿是可以的，但是录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生物理334有希望录取吗",
        "answer": "考生你好！湖北去年录取物理类最低319，根据你今年的成绩，可以放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700报考贵校能录取吗？",
        "answer": "考生你好！安徽物理类336，已经上线的考生大胆填报，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理358分有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好！湖南去年物理类录取最低分338，按照你今年的分数，基本没有问题，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！江西2023文史录取最低分353分，你的分数有点偏低，建议填报其他院校看看。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "浙江计算机373，位次9078，能进贵校吗",
        "answer": "考生你好！计算机类这个成绩和位次号和去年情况比较符合，基本没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，贵州理科成绩270排名206963录取电子与电气类概率大吗？",
        "answer": "考生你好！贵州理科2023年录取最低分324分，分数有点差距，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取 咨询2",
        "question": "您好 问一下 367分文化课加技能 排名6021 今年有机会被贵校录取吗 专业是电子商务 商业类",
        "answer": "考生你好！我校2023年商业类录取最低分位次号6799，今年计划数和去年一致，录取概率很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生357有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！湖北2023年理科录取最低分319，今年计划数和去年一致，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-河北理科男",
        "question": "贵校今年在河北招生吗？ 分数线大概是多少？",
        "answer": "考生你好！河北2023年录取分数文/理分别是360/399，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-咨询录取",
        "question": "您好 问一下 367分文化课加技能 排名6021 今年有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！具体是单独考试哪个科类，可以查看我校招生网-报考指南-历年录取，参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！四川2023年录取322分，你的录取机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-录取",
        "question": "浙江436位次226632能被录取吗",
        "answer": "考生你好！这个分数和位次号在2023年有好多专业可以报考，具体可参考我校招生网历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-浙江职高考生369分 位次号02-9290 有机会进贵校吗",
        "question": "浙江职高考生369分 位次号02-9290 有机会进贵校吗？ 计算机类",
        "answer": "考生你好！浙江省单独考试计算机类，去年录取位次号大概在9000左右，你的机会很大，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江安防职业技术学院",
        "title": "浙江安防职业技术学院-浙江考生438有机会吗",
        "question": "浙江考生438分 位次225216有机会吗",
        "answer": "考生你好！2023年我校浙江省普通类录取最低分421，位次号230940，你的机会很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-报考",
        "question": "请问该校今年艺术生最低录取分数线多少",
        "answer": "同学您好，可参考往年我校艺术类专业投档情况填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-住宿",
        "question": "学校哪些专业宿舍不是上床下桌的？",
        "answer": "同学您好，学生公寓4-6人/间。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "文科421，6万4千多名可以报吗？ 有哪些好的专业可以供我选择",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议合理搭配专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-报考",
        "question": "安徽美术生（物生地），综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "同学您好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-专业对高考语种有要求吗",
        "question": "打算大学再学英语",
        "answer": "同学您好，商务英语专业外语语种须为“英语”，其他专业不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-升本",
        "question": "电气自动化专业和机电一体化专业可以专升本吗",
        "answer": "同学您好，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理组444分，位次202112能报数字媒体技术吗",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议合理搭配专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史文化分418，体育综合159能上吗？",
        "answer": "同学您好，可以填报，如果填报普通类专业，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-安徽历史组442",
        "question": "请问老师我这个分数可以填报贵校的城市轨道交通管理专业吗，是稳还是保底",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议合理搭配专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科414排名68036可以报考咱们学校吗专业方面可以有很多选择吗？",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科位次5万8报考贵校几率大吗?",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议合理搭建专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科393排名78000可以报考吗",
        "answer": "同学您好，可以填报我校软件技术（中外合作）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-报考",
        "question": "物理类403，排名243382可以报吗",
        "answer": "同学您好，如果填报我校，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-录取",
        "question": "安徽429分排名218000多，有机会吗，填服从调剂，后期怎么转专业",
        "answer": "同学您好，可以填报。入校后可提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽职业技术学院",
        "title": "安徽职业技术学院-安徽理科",
        "question": "安徽考生理科412，可以上除中外合作办学之外的专业吗",
        "answer": "同学您好，可以填报，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-录取",
        "question": "安徽物化生443，位次202710，有没有可能录取，学校可不可以转专业",
        "answer": "可以冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-定向医学生",
        "question": "想问一下，就是户籍是安徽其他地方的，学籍在安徽另外一个地方，可以填报户籍所在地的定向医学生以及非户籍地的定向医学生吗？谢谢！",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-口腔医学和生物制药专业对高考语种有要求吗",
        "question": "打算大学再学英语",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-安徽医学高等专科学校",
        "question": "山西理科女286，能否报考贵校",
        "answer": "希望不算大，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-录取 安徽医学高等专科学院",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类，413分，28434名，想报考贵校口腔医学技术和口腔护理，请问被录取的概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "可以报考冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-安徽往届生的限制和录取位次",
        "question": "安徽女生191,000多的位次可以被录取吗？推荐什么专业？",
        "answer": "可以冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-录取",
        "question": "学长好。我想问一下咱们的护理专业有没有扩招？理科18万五千多名报考本校的概率大概是多少？谢谢学长",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-录取",
        "question": "我江西物理科404分排名109361能去口腔医学吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-咨询",
        "question": "河北物化地414可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-报考",
        "question": "文科456，护理专业录取几率大吗",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-录取",
        "question": "安徽省内文科457，可以报考护理职业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-安徽理科",
        "question": "安徽考生理科412，可以上除中外合作办学之外的专业吗希望大吗，位次23.5万多",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-安徽考生，物化政组合，443，能报考贵校的口腔，护理等专业吗",
        "question": "安徽考试物化政，443，能报考贵校的口腔护理专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医学高等专科学校",
        "title": "安徽医学高等专科学校-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-升本",
        "question": "有哪些专业可以专升本",
        "answer": "所有专业均可参加专升本考试，具体要看当年本科院校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "按照往年情况难度较大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "按照往年情况难度较大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽文科381位次84609可不可以上",
        "question": "专业选服从调剂会不会被退档 入学后能不能转专业",
        "answer": "入学后学校统一组织转专业，高考分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科392分七万九千名可以报考吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-招生",
        "question": "请问今年对江苏考生不招生是吗",
        "answer": "今年在江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-浙江省考生",
        "question": "浙江省考生体育术科80分，文化课（史政地）383分，体育综合分492分可以报考你们学校吗？",
        "answer": "你好，我校没有体育批次专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-海南",
        "question": "海南369有希望吗？",
        "answer": "你好 我校2024年在海南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽全文教生374排名8.8万想报考贵校大数据与会计",
        "question": "安徽全文教生374排名8.8万想报考贵校大数据与会计.孩子只想财会类专业，这个报考录取率怎么样.",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校有希望，此专业有难度"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校难度较大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽全文考生374排名88395服从调剂可报考贵校吗",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-录取",
        "question": "安徽美术生，综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "question": "安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校难度大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-安徽报考",
        "question": "老师您好，纯理430分排名218072可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽商贸职业技术学院",
        "title": "安徽商贸职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科440排名20万多能报考贵校机电一体化专业吗",
        "answer": "你好，按照往年录取情况，录取我校有希望"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-19河南文科位次253641-25491",
        "question": "报学前教育，大数据与会计能被录取吗？录取规则是什么？ 投档比是多少 能专升本吗？升本率多少？ 就读期间自考成人本科能正常统招专升本吗？ 有实习要求吗？ 能转专业吗？有什么要求？",
        "answer": "我校在河南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-录取",
        "question": "物化地330分省排名288299能报考吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-录取",
        "question": "您好 物生地287分排名301813请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-报考",
        "question": "安徽理科385可以报考计算机吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "我校在贵省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-录取",
        "question": "河北理科332报考贵校动漫制作技术有机会吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-报考",
        "question": "2024年安徽省物理类330分，省排名288299，有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万能不能报考",
        "answer": "欢迎报考，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-文科",
        "question": "文科男生246 排名128955，报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-2024年理科最低录取分数线是多少",
        "question": "老师我考277分能上吗",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "民办万博科技职业学院",
        "title": "民办万博科技职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    }
]